「自救」拜年封口罩

求人不如求己， 眼見一街廢佬帶住小朋友仲唔識死周圍去

應該搵人推拜年封口罩唔封錢，同埋五大訴求利是封！